是靚宵 牛丼溫泉強飯

call me 牛丼師

DLLM 隻強熟嘅

屌好撚難食

又食牛丼